(窮撚買錶)ham仔係咪度度都有85折

同問幫推先

咸仔85折基本

HAM仔去A網買啦

咸仔a網jomashxp都可以留意下，折扣唔錯。

利申：買過

想問下a網係？

可以去北角祥達望下